中國會點樣反制BNO呢件事？

司馬昭之心 路人皆知，今次BNO update，有幾大目的
1. 救香港人
2. 打擊中共管治，令大陸人🍇🍇，勾起矛盾
3. 打擊中共經濟

其他國家好有機會會跟，件事會愈炒愈大

中共會點處理呢？
限制香港人出境？
改永久居民既權益，例如要永久居民一年最少留港x日，等走左既人無得返黎？要你2揀1？

停播英超

去現場睇啦，仲睇轉播

俾特衰護照有特快居支權

自動續領中國藉

幫在支那英國人強加中國籍

唔比佢哋用華為

出CNO

提早攞走MPF去英國當生活費都好

香港刻日起只可有單一戶籍 等d人要馬上取消香港身份證/外國護照

樓主只要代入黑社會mindset就會知班爛鬼會點阻撓班有能力有潛質嘅香港人使用BNO逃生門。

唔賣茶葉比英國。
係咪遲左200年？

淘寶免運費，效果更佳

再要唔俾佢地出境

sorry, 無呢個經驗，諗唔到，做唔到揸fit人

如果要單一,咁佢首先要認BNO係國籍先喎

所有BNO人都逃稅